GRAMMAR:


Start -> CommentSection Starting
Starting -> kaam Function kaam khatam Start | END_OF_FILE
Function -> Funcname@Datatype (Parameters) karo Statements
Datatype -> adad | khali
Parameters -> ID@adad Param | ^
Param -> | ID@adad Param | ^
Statements -> Statement Statements | ^
Statement ->  Declare;Comment | If CommentSection | Input;Comment  | Output;Comment | Return;Comment | Loop CommentSection  
Declare -> rakho ID DeclareType
DeclareType -> @adad AssignToExpression | := Assigned
AssignToExpression -> := Assigned | ^
Assigned -> Expression | FunctionCall 
FunctionCall -> chalao ID(Argument)
Argument -> ZZ K | ^ 
K -> | ZZ K | ^
ZZ -> ID | NUM
CommentSection -> ;Comment CommentSection | ^
Comment -> CMT | ^ 
If -> agar (Expression RO Expression) to phir karo Statements ElseIf bas karo
ElseIf -> warna agar (Expression RO Expression) to phir Statements Else | Else
Else -> warna phir Statements | ^
Return -> wapas bhaijo NUM
Output -> dekhao << J H
Input -> lo Inp
Inp -> >> ID | << STR >> ID
Loop -> jab tak (Expression RO Expression) karo Statements bas karo
Expression -> ER
R ->  +ER | -ER | ^
E -> ZX
X -> *ZX | /ZX | %ZX | ^
Z -> ID | NUM
J -> STR | ID
H -> << J H | ^
Funcname -> ID | markazi